{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037388",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65470&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청송 백운장모텔"
    },
    "text": "清松市内に位置する金谷里84は、清松市内を一望できる素晴らしい景色を誇ります。周辺の観光地である周王山と周山地へのアクセスも非常に便利で、清松郡庁、清松IC、清松バスターミナルにも近い位置にあります。金谷里84は広い駐車場を保有しており、車を駐車するのに便利です。モーテルの内部には非対面システムと無人チェックイン機が完備されており、簡単なチェックインが可能です。日本料理店、韓国料理店、軽食店、居酒屋など様々な飲食店と便宜施設も一緒に提供されています。 また、禁煙のためにデザインされたモダニズムスタイルの全客室は最高級のホテル式アメニティを提供しています。周王山では紅葉鑑賞や体育大会観戦など様々なアクティビティをおすすめし、24時間常駐するフロントデスクとスナックバーも完備しており、旅行中もいつでも助けを受けることができます。楽しい清松旅行をお楽しみください!",
    "QA": [
        {
            "question": "金谷里84の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "金谷里84の周辺には周王山と周山地という観光地があります。"
        },
        {
            "question": "金谷里84のアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "金谷里84は清松郡庁、清松IC、清松バスターミナルに近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "金谷里84には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、金谷里84には広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "金谷里84のチェックインはどのように行いますか？",
            "answer": "金谷里84では非対面システムと無人チェックイン機が完備されており、簡単なチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "金谷里84の周辺にはどんな飲食店や便宜施設がありますか？",
            "answer": "金谷里84の周辺には日本料理店、韓国料理店、軽食店、居酒屋など様々な飲食店と便宜施設があります。"
        },
        {
            "question": "金谷里84の客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "金谷里84の客室は禁煙のためにデザインされたモダニズムスタイルで、最高級のホテル式アメニティが提供されています。"
        },
        {
            "question": "周王山ではどんなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "周王山では紅葉鑑賞や体育大会観戦など様々なアクティビティが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "金谷里84には24時間フロントデスクとスナックバーがありますか？",
            "answer": "はい、金谷里84には24時間フロントデスクとスナックバーが完備されています。旅行中もいつでも助けを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "清松市内の一望できる景色を楽しむためには金谷里84をおすすめしますか？",
            "answer": "はい、金谷里84は清松市内を一望できる素晴らしい景色を楽しむことができるため、おすすめです。"
        },
        {
            "question": "金谷里84での清松旅行を楽しむためのアドバイスはありますか？",
            "answer": "金谷里84での清松旅行を楽しむためには周王山の紅葉鑑賞や体育大会観戦などのアクティビティをおすすめします。また、24時間常駐するフロントデスクとスナックバーもありますので、いつでも助けを受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 544
    }
}